一人一個公司無朋友既好處

1）quit唔洗派散水餅
2）去旅行唔洗買手信
3）食飯可以靜靜地諗下野
4）去左hea都無人知
5）收工可以直接返屋企慳好多錢
6）日日著同一件衫都無人笑

申利：公司人數4位數 一半都係同年齡層
都係無朋友咁濟
有無人挑我機

7）lunch食乜都由自己話事

好處 自由

8）lunch 點用都可以唔駛就人

公司人數4位數，一半同年齡層，你做麥記丫

你既回覆反映左你既見識層面

係巴士佬啊

4位數 唔係retailing 就 fast food
自認見識小
我估賣衫 sales

咁咩公司咁巴閉 ，係香港請過千人，一半後生仔

保險/地產狗?

留名等樓主開名

打撚把啦
唔想自爆 只可以講係上市公司

大撚把

冇朋友做野唔會唔順利咩

樓主9up都有個譜呀 吹到4個數一半差唔多年齡

Btw 點解你會assume上連登一定係後生仔 ？
唔俾我已經4-50歲？
中學畢業未呀你？

又唔會既
只係同人保持一般同事關係，唔會太fd但又唔會針鋒相對果種
保持距離啲人唔會恃熟賣熟拍下膊頭就射啲野過黎
當然每間公司文化唔同
上一間公司真係食太多屎令到後期同人保持距離先可以清淨少少

重唔係麥記

因為你post既內容太on9，40-50歲仲要上連登問人公司無朋友有咩好處呢d低智問題，除非係腦荀都未生埋既廢中 ，正常就一定係做得幾年野既職場新鮮人

Btw，麥記、騰訊又上市，毛記、港姐百貨又叫上市，係麥記做又有乜問題，做麥記都可以係top management

講幾句起哂鋼，抵你冇朋友啦，
仲要拎黎打飛機

咪咁啦
人地無朋友好自豪架
好處太多不能盡錄

我都同意，
人越多就越多事非，
你一句佢一句，好L煩！
有d人好鐘意講人事非

big4？
你人際技巧都幾差

我都以為係
但佢話係上市公司

樓主係咪想同人做朋友？
如果我係你我只會稱對方係比較熟嘅同事